最近d蝻做乜鬼？

成日走黎問：can you speak English?
你一話yes就拎張報失紙出黎 話自己唔見晒野
叫你請佢一餐m記

今個星期比人問左兩次

呀⋯⋯呀 方加
Angel 方加